林病似比人揸槍指住咁讀稿

你點睇？如題

推

監狗會 有咩撚用
查太監既組織？？？
成班畜生打到就黎死 又強姦人？

佢好似北韓到讀稿咁

推十下

五大訴求！！！！！！！

推！！！！！！！

大家點睇？

你老味啲吞口水聲含撚咁款

咁咬文嚼字！！！

推！

大家點睇？！？！？